\documentclass[titlepage]{article}
\usepackage[english]{babel}
\author{Benoit DAJOUX}
\title{éléments de correction du TP5}
\date{23 novembre 2022}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}

\begin{document}
\maketitle
\section{Exercice « Mise en place »}
\begin{enumerate}
\item 
\ref{com/q1}
\begin{lstlisting}[language=bash, basicstyle=\ttfamily, basicstyle=\small, keywordstyle=\bf,float=h,caption=commande:,label=com/q1]
cd,
mkdir,
git clone,
mv,
tree
\end{lstlisting}
\item
\ref{com/q2}
\begin{lstlisting}[float=h,caption=commande:,label=com/q2]
touch,
git add,
git commit -m
\end{lstlisting}
\item
\lstinputlisting[frame=single, linewidth=.25\linewidth]{.gitignore}
Voici le \lstinline|git status| de l'exercice 1 \ref{fig/status git}
\begin{figure}[h]
\caption{capture d'écran du status de git}
\label{fig/status git}
\includegraphics[width=1.5\linewidth]{/home/local.isima.fr/bedajoux/capture_ecran.png}
\end{figure}
\item
il faut utiliser la commande \lstinline|git push|
\item
il faut utiliser la commande \lstinline|git pull|
\end{enumerate}
\end{document}